<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="navigate_back">Kembali</string>
    <string name="title_activity_about">Tentang NewPipe</string>
    <string name="title_licenses">Lisensi Pihak-ketiga</string>
    <string name="license">Oleh %1$s di bawah %2$s</string>
    <string name="tab_about">Tentang &amp; FAQ</string>
    <string name="tab_licenses">Lisensi</string>
    <string name="contribution_title">Kontribusi</string>
    <string name="view_on_github">Lihat di GitHub</string>
    <string name="donation_title">Donasi</string>
    <string name="website_encouragement">Kunjungi Situs Web NewPipe untuk info dan berita lainnya.</string>
    <string name="privacy_policy_title">Kebijakan Privasi NewPipe</string>
    <string name="website_title">Situs web</string>
    <string name="app_license_title">Lisensi NewPipe</string>
    <string name="faq_title">Pertanyaan yang sering diajukan</string>
    <string name="open_in_browser">Buka di peramban</string>
    <string name="done">Selesai</string>
    <string name="not_available">Tidak tersedia</string>
    <string name="app_description">Streaming ringan Libre di Android.</string>
    <string name="contribution_encouragement">Baik Anda memiliki ide tentang; terjemahan, pengubahan desain, pembersihan kode, atau pengubahan kode yang besar—bantuan selalu diterima. Semakin banyak yang dilakukan, semakin banyak hasilnya!</string>
    <string name="donation_encouragement">NewPipe dikembangkan oleh para sukarelawan yang meluangkan waktu luang mereka untuk memberikan Anda pengalaman pengguna terbaik. Berikan dukungan untuk membantu para pengembang membuat NewPipe menjadi lebih baik lagi sementara mereka menikmati secangkir kopi.</string>
    <string name="give_back">Berikan</string>
    <string name="faq">Lihat di situs web</string>
    <string name="privacy_policy_encouragement">Proyek NewPipe sangat mementingkan privasi Anda. Oleh karena itu, aplikasi ini tidak mengumpulkan data apapun tanpa persetujuan Anda.\nKebijakan privasi NewPipe menjelaskan secara detail data apa yang dikirim dan disimpan saat Anda mengirim laporan kerusakan.</string>
    <string name="read_privacy_policy">Baca kebijakan privasi</string>
    <string name="read_full_license">Baca lisensi</string>
    <string name="faq_description">Jika Anda mengalami kesulitan menggunakan aplikasi, pastikan untuk memeriksa jawaban atas pertanyaan umum ini!</string>
    <string name="app_license">Aplikasi ini adalah perangkat lunak bebas copyleft: Anda dapat menggunakan, mempelajari, membagikan, dan memperbaikinya sesuka hati. Secara khusus, Anda dapat mendistribusikan dan/atau memodifikasinya berdasarkan ketentuan Lisensi Publik Umum GNU sebagaimana diterbitkan oleh Free Software Foundation, baik versi 3 dari Lisensi, atau (sesuai pilihan Anda) versi apapun yang lebih baru.</string>
</resources>
